一人一個劣質連登會員

是非台台主

老衲-

是

fernando

青山走犯

慘過番印度+附和佢嗰班乜師乜師嗰堆